咁高尚情操點解要判監？

屌你老母
希望手足可以幫手以武制暴條仆街！

5大訴求 缺1不可 黃到發金活動 希望大家多多參與

推

七孔流血還七孔流血，死還死，係兩樣嘢嚟嘅

要求立即釋放個呀叔

？

啱啊 個法官唔夠藍

因為斬人果個係窮人要含撚